美軍預告中共2022冬季奧運後侵佔台灣！

係就快啦
中芯頂唔到好耐

確實係好時機

係唔係中國人
快D打啦
等q左好耐

咁點解唔冬奧果陣開戰，仲可以挾住人地啲運動員做人質

咁就變咗WW3

不如等翠翠落台再打，佢咁可愛

幾時打都會
日本一定會出手
拎左台灣日本就好撚大獲
普京又可能玩打自己友